仲有冇人記得以前7-11嘅3蚊壽司同手卷

以前真係覺得好好食 仲要唧好多魚仔豉油

好似話每晚賣唔曬要掉
太浪費食物
所以無做

有
返學遲到 又想食啲嘢
即刻狗沖去買個壽司

以前仲有幾蚊就食倒新地筒
好後悔以前唔食多啲

三文魚手卷 雖然啲三文魚勁少